[求救]去女朋友屋企食冬至飯 好似得罪伯母

話說小弟今晚去咗伯母屋企食飯
咁好正常就邊食飯邊傾計啦
傾傾吓傾到香港多人自殺之類
跟住條女又拉埋隻韓狗講

跟住我忍唔住講咗句
"死咗隻韓狗姐, 有咩大不了"

跟住我地全場dead air曬
我女朋友呆咗望住我
我問佢咩事
跟住佢望向伯母
我發現伯母啤住我
係怒視嗰種

之後成餐飯伯母都冇再講過嘢
係得我女朋友周不時講吓一兩句嘢
但係我都唔夠膽講多
淨係夠膽講覆一兩隻字例如唔該 好呀之類
但氣氛好可怕
伯母自己食完粒聲唔出自己入返房
淨返我 我女朋友 世伯三個喺出面繼續食

食完餐飯我就直接走咗
唔夠膽再做留低或者見到伯母

各位巴打請問我應該點做
我係咪得罪咗伯母

1/10

認真架屌你老母

宜家好撚驚
都唔知以後點面對佢

結唔成婚

屌 拍咗五年拖希望唔會衰喺一句嘢手上啦

第一次見伯母定之前已經見過

世伯有冇開支紅酒慶祝
話晒你都講咗佢嘅心聲出嚟

世伯應該覺得 屌我個女汁到寶

你肥矮毒柒 邊有女呀

係人地父母面前都口沒遮攔，就算而家唔西你面，遲下都反你枱啦

之前見過

佢個樣勁無奈不過乜都冇講

對唔住啦真係冇心架
唔小心忍唔住講咗出嚟

連登冇愛

所以要同你個女生多幾個增加人口

實畀佢老母劏